希望曼聯唔好做損人不利己嘅事，都無機爭冠嘅，唔該就咪咁出力！

事事留一線，日後好相見，希望曼聯嘅手足明白！

ACityUnited

大家都係英超球隊，我拎同你拎都係同國光榮，你無本事，等我幫你，唔好阻頭阻勢

唔駛爭，一人一分，皆大歡喜

你拎一 分有咩用？何必咁做，比三分我咪仲實際，你識唔識計

買左幾多賤軍

冠

我長追我利年，依家已買御半山，山山

係

屌你同國光榮

有講錯？

我曼要後上奪冠

死猁狗食就食硬

無我利踢走廢奴，曼有今日？識唔識感恩？

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降型

之前仲對你咁好, 又幫你地炒左摩佬.....飲水完全唔思源

而家只希望阿仙奴加油......佢要爭四的!!

上次1:3畀人笑到面黃又唔見手下流情

啲衰野唔好提，ok?